本來自編自導自演係抹黑反送中嘅好方法，點知好死唔死兩條路都有車cam多角度影低晒呢場戲

算唔算棋差一著

個導演真係垃圾下次叫彭浩翔去拍

好彩今次佢扮得差
我哋係就要驚下次佢做得逼真

我同你輸賭tvb唔會播車cam片都得

求求大家，有冇人可以將呢啲片share出去，FB又好、報館又好、whatsapp/line/甚至微信group都好，令更多人知道今次黑警所做既野

而且我地係咪可以幫手整合相關資料，然後出整合post?

黑驚真係好撚死柒
Tvb拍劇咁撚樣
死撚左佢啦黑驚

間間茶餐廳部部電視機都長開播住TVB

然後只會播出特區政府需要睇到既畫面

柒到仆街
仲諗住可以瞞天過海
以為仲係67果時咁咩
今日周街都係鏡頭呀傻閪共產黨

人算不如天算

真相永遠得連燈仔知

起碼要有兩個差佬受傷
再唔係當時拿拿聲落車開兩槍
成套戲就迫真好多
叫人地容易啲信你係真

1. 如果條友真係想dump警車 係到dump停係路邊泊位既 而唔係一架行緊既 而附近都無一架泊位既
2. 駕警車又真係勁啦 死角位咁黑 人地咩都未做 仲要黃格渣渣下停
3. 擺明毅進仔柒左無跟足劇本早左開警燈
4. 屌你老母開左警燈有冇可能唔追捕？ 仲要轉番本來去個彎卡死自己比人上天橋走 等架車走再話咩有唔知咩行動去搵架車但搵唔到？ 根本無心機搵

柒撚到

推

撳落去冇咗？？

目標可能唔係警車
似臨時轉

個天都唔幫你班黑警

定差佬見佢點左火先著燈，有無另一個角度望望

前面架的士掟灣過左, 即係路況唔係紅燈, 架白車無端端停左係黃格度真係好有可疑, 寒戰編劇都有教你地點將架充瘋車失蹤, 唔好咁低智喇 正常發生咁大單野, 今日特衰政府仲唔打鑼打鼓, 聯合誇部門, 提升驚介級別咩, 而家仲靜過平時咁. 只怪今次官商鄉黑事前無 rehearsal 過啫. 同埋場戲係咪提早左兩日上演

弱智編劇

方向報實有故事寫

導演：中聯辦
監製：777
編劇：黑警高層
演員：接order做野的毅進仔

What would you expect?

我都係咁諗

下...一早點著左啦喎

成班傻閪都得過且過
常人都會諗有外人經過啦

沙頭角咩你估

屌 咁大單野都唔比d 安家費搵個死差佬燒到殘廢 拿 燒撚到殘廢大把人信喇 唔信果d 仲可以話佢冇人性 佔埋道德高地 你個傻系柒婆唔搵我度呢場戲真係你損失

有汽油彈咁危險，6月9日都係唔出啦

警察排戲 練習定擲汽油彈

尋晚場戲屎，今晚應該會加碼重拍

如果真係自編自導
香港公僕真係自甘墮落到一個點

唔好坐係屋企
今日屈遊行放火
他日屈你顛覆國家罪
唔好驚 得香港人先會救香港人

一睇個目標就係個地下

條片合成，假架

真，同埋做得差都會俾人拎嚟講

6月9日睇黎都要鼓勵附近民眾多多善用手機拍攝功能⋯我係中共既話，識玩實係放滋事分子喺人群

依樣真 如果黑警借機動用武力 市民手無寸鐵 點都好一定要小心安全

精神d 臨時演員都係演員

好似演習咁啊

零晨可能會播

跑馬地差館又比人掟喎

本身企係直路入面都知橫路有車黎點定火

重拍左

做多幾單你班友就信

唔使問都估到碌鳩遊行一定會有人有樣學樣
黑驚今次玩幾自己幾件前線都似

可能發現有人拍鳩到片先知咁撚柒

低低調完左去算

寒戰都有教咁大件事仲唔吹行雞開個記招先

十年《浮瓜》

衰咗一獲 下次做得真都冇人信啦

好撚柒呀死黑警

可以點兜？
一出路口見到有可疑所以停低？

點解到依家仲會有人係覺得黑警拍，其實可能佢地都係搵cctvb幫手架ja

分化警察同市民，到時就無手軟加出師有名

點樣可以BACKUP呢條片, 我驚班警犬DEL左佢

唔好講笑
真係咁實死唔少龜

以為放下流彈69就冇人咁勇武？

如果真係咁既話，警民對立，連帶各自既家屬朋友都會對立

呢個應該就係某啲人既目的

建議下次特區政府想玩呢味野可以搵我幫手
D安家費fat fat

你點知政府會唔會走數

差在無參考喜劇之王既方法演技

場戲真係好唔專業

場戲應該專業啲先岩 連登仔一向神探嚟
最好連人帶車撞去架benz 然後浩園見 連登仔就無野講
拉到人又點 連登神探都查到自己人
拉唔到就更加自己人

我真係外賣仔黎嘅呢！！！！！

買凶拍人就比貴d啦